割席對運動有用咩？入嚟傾拆彈方法啦！

我先:開記招詳述打人原因，還原真相

因為對家只會不斷放大暴力鏡頭，而忽略點解公安會出現喺機場

割席，只會模糊焦點，令反送中運動強大民意力量消散怠盡

可以檢討，但拒絕任何負面指摘、分化

2015年光復行動，前線捉住一對青關會母女，細路女大喊，泛民割席譴責，本土泛民自此勢成水火。歷史的教訓，大家還記得嗎？

簡單講，和理非要做嘅首要任務，係接力救輿論，難聽講係執屎，但呢個過程相當必要，絕非掉轉頭指摘，否則運動不攻自破

冇錯，和理非諗下點spin啦

說好的錫春袋都唔割呢？

我覺得真係要道歉，道歉真係有用
同黑警有鮮明對比反而可能會出現意想不到既效果

可以討論，但好難要求打大陸狗手足出嚟道歉

其他人道，又有d無謂

道歉大行動，你我有責
民間記者會要AM開，先道歉，多次，先壓住輿論

3日唔入機場，唔係輸曬外媒
而且而家文宣需要大量人手
3日唔入機場，睇左風向壓唔壓得住先
星期六仲要保護老師，對付福建幫

推

愈早開愈好！

邊個話一定要當事人無人刻意會理係當事人 尤其係外媒
同埋主要係道受阻旅客

誤會咗